希望大家會認真睇 求救！

我點樣先可以改變到我老豆ge思想
佢話果班打警察ge係暴徒
我算 我亦都唔知點樣爭執落去
因為有片係追著泥打 佢只係覺得佢地係暴徒
而警察係被逼還手 我真係唔ok打記者 噴人 射人
佢話係電視度就只係睇到班人係暴徒

我老豆幾時同d廢老一樣 明明思想好開放
覺得習近平係唔好 但係點解呢條條例佢ok
有邊個可以幫我

我一直都無同屋企人因為政治鬧交 直至到今次

到依家 佢仲覺得條條例係Work 係好好
個世界美好 我同佢講 係條例底下
你可能連FB都上唔到
佢就同我講 佢係大陸上到
我話要用VPN 其實係踩線 分分鐘比人拉
佢覺得我講得好誇張

我一直都唔明 老一輩 同新移民
點解會支持條例通過
佢地千辛萬苦泥香港🇭🇰 住
為乜？ 自由？公義？經濟環境？教育？
只要條例通過 呢d野都可以變 可以同中國一樣
中國ge科技 飲食 我無意見
因為真係發展得好快
但係司法制度 我真係接受唔到

我話 街上面百幾二百萬人 我自己都上街
就係唔想香港人比d 無理ge理由
拉返去一個人權排名121 ge國家

佢竟然同我講 我無叫佢地幫我爭取架wo
佢地要主動去 佢死佢事 比人拉 係佢地問題
點解可以咁自私⋯⋯ 我老豆思想點解會變成咁
我話50年不變 依家一半都無
佢話中國一直都係控制緊架啦
呢條條例好快就收香港皮
外資 民主 好快就無 佢又覺得唔會
佢點都係我老豆 我希望我係可以改變佢思想
而唔係變成廢老 有無人有同感